有無人知倫敦金之父5國龍發生咩事？

屌 前幾日又屌無蟹食
日日自言自語

Push

推 吳國龍